大家唔好再討論元朗住focus返主線先唔好比中聯辦帶風向

大家唔好再討論元朗住
focus返主線先
唔好比中聯辦帶風向

係咁話唔好去元朗
洗唔洗開咁多個post講

發覺搞過陣又話係鬼
唔搞過陣又話係鬼
真係咩人都UP晒